(突發) 民建聯黨慶無取消啊dllm

灣仔支部繼續喜阿喜牙希
仆佢個街聽日一齊去賀佢老母

自推

推

去支持了

有殺錯無放過，推推推

一齊去慶祝

假？舊野黎 將回條寫6月21

張

假？舊野黎 張回條寫6月21

GoGoGo

想fake鳩大家？ 屌你啦

今年6月21日係星期五 冇錯

有公關發夢打去問係咪照舊
人哋話係

係灣仔支部諗住唔聲唔聲照去

屌 咁依份通告咪6月21前出呀
早幾日咪先話取消

拎張舊野想fake鳩人？

回條就上個月發嘅

有買能咗枱的公關今日打去con撚firm咗

聽晚去旺角食飯

push

唔使推了

取消果個係周年慶酒會呀 9號架

只係唔想又有人玩膠 fake鳩有心手足

如果係真，我同你講聲sorry

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

普天同慶，預埋黃絲啦

係啊 張嘢係上個月出啊

灣仔支部電話confirm 公關明天照去

你要繼續吊我都無嘢補充

我無嘢講

食窮民建聯

fat check左未

go 放完工去

小弟聽晚屋企冇人煮飯

寫定悔過書啦你

有記者入撚咗Q問

究竟推唔推到佢取消

LM睇新聞

正

Gogoho

去得

有咩食
人人都去得？

PUSH

聽晚

有野玩了

我無野講

屌真定假
放工都去到

似堅呀
禮義廉取消嗰個係總部
呢個係灣仔支部
一齊去賀佢呀

收工過嚟

一齊黎賀一賀佢

仲要星期五搞，真係識揀日子

收工過黎啱晒

又P牌仔

和理非接力賽--- 713 Christians Assemble !!

GOGOGO!!!賀賀佢

錄左音先返來開post啦屌你老母p牌仔
懂不懂規矩

一齊去呀咪得個講字

Ok,聽晚見
Btw,咁其他地區分部仲有冇週年慶？

去完呢個再轉場

無叫我？
留位 x 2

六點半放工過去賀一賀佢先

想扮取消

我要食鮑鮑

Happy friday

打去confirn先啦

終於有飯食啦 我要同Ann姐一齊坐

gogogo, 想食好西

Pishhh

以空間換時間

搞L錯呀！

去同佢地慶祝下

我哋係民建聯忠實支持者

推啊

希望唔係FAKE人

我已經決定左要去了

happy Friday

有無巴打到左觀察緊？

+1

聽日呀屌你

想同琼子揸手

好呀大家一齊去

一定去！

真？

十萬火急，一定要去

支持民建聯

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

Push

係wo diu 自膠

正呀大家一齊去!

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

推推

推！！！

幫佢旺一旺場

2000萬幅字畫，百幾萬條長紅 點會取消呀
開多兩次添啦

餓了

做現場觀眾

好
唔使怕d 暴徒

Ok

咁大膽

Friday is nice day

南區都係

彈又食又拎

支持禮義廉

衝啊

出賣香港,無好下場

有無巴打組隊去？

收工開大餐，無野阻到我

琼子

Up

愛國愛黨嘅連登仔要一齊去賀

香港小姐都係得廿個到
所以人哋唔取消鳥

衝呀

好好餸

有無巴打識點做會員
做會員好似好多著數拎
食都食撚窮佢

見712冇乜好節目呢個唔錯

送白花圈

推，咁開心既事，真係要去慶祝下

打去酒樓 BOOK聽晚枱
FACT CHECK 左先

樓主拎張舊聞出黎
咩source都俾唔到
成班就推到上熱門1000正評
呢場運動遲早會俾呢D fake news玩死

一定去

唔係唔去呀 推！

留返個伊麵比我

唔好意思，想阻你小小位po實用工具

聽晚放工去

支持

大家聽日見

食得你地咁開心

我冇嘢講

聽日去銅鑼灣 Happy Friday

我冇野講

咱們愛國愛黨弟兄又可以聚首一堂了

聽晚星期五 佢聽日都唔宣布取消 放工就去

我最愛民建聯 一定要慶祝

好想去

即係想好玩啲

推呀屌

點解冇人推？有活動嘅推咗先

推 賀下先

推呀

聽日就係，推上熱門先

推一推

有冇工聯會福利攞下

去

幫手推同share
好多香港人都低估左條戰線嘅威力

其實連儂牆嘅真正意義係..?

一定去
求被蛇齋餅粽

一齊去

支持不取消

再推啦

投條長紅番黎

兄弟 食窮佢

加多一蚊

呢個係咪阻止佢地上船就得

加油 香港人撐到底 不撤不散 我要真普選

支持琼子

上去問下toy story戲飛係咪10蚊張

一齊慶祝

仆街仔
做鬼頭仔

幾時直接取消成個民建聯？

急不及待要好好玩玩了

民賤聯你地有褔啦
咁啱我聽閒啊

祝壽終正寢

放工去食飯！

好消息呀

咦珍寶要坐船

真鬼馬 一定到

推爆去

去左再去油塘貼狗屋

張國鈞哥哥我聽講你好粗好想睇下

有無與民同樂席？

借個位唔該大家幫手推

(廣傳置頂)全力支持中聯辦旗下的三中商！書展齊齊做文青！

咁曉明幅墨寶咪賣唔出

一定去捧場

上去參加大抽獎

手足準備

聽日有野玩

一定要去支持支持

特別係我地真藍絲

push!!!!! 支持民建聯

有獎抽嗎

推！

各位手足Lunch唔好食咁飽

係咪真係有架？

今晚7點見

一定到 但我想知點樣入去

提早收工過嚟

推返上去先

提番大家今晚7點有野食呀！

(突發) 民建聯黨慶無取消啊dllm

去慶祝

有無人出呀

呢個先係，出錯圖唔好意思

大把啦

提番大家今晚7點有野食呀！

民建聯27周年會慶晚宴

銅鑼灣告士打道250至254號伊利沙伯大廈6樓

(突發) 民建聯黨慶無取消啊dllm

幾點邊度等？

提番大家今晚7點有野食呀！

民建聯27周年會慶晚宴

銅鑼灣告士打道250至254號伊利沙伯大廈6樓
7:00 伊利沙伯大廈門口等
黑衫做記認

(突發) 民建聯黨慶無取消啊dllm

幫手推

Pish

會到

提番大家今晚7點有野食呀！

民建聯27周年會慶晚宴

銅鑼灣告士打道250至254號伊利沙伯大廈6樓
7:00 伊利沙伯大廈門口等
黑衫，囗罩做記認

囗號：民建聯最無恥！民建聯最無恥！

參考4:30 （最後1分鐘高潮）

(突發) 民建聯黨慶無取消啊dllm

日期都無 點信你

追po啦，樓主講左

提番大家今晚7點有野食呀！

民建聯27周年會慶晚宴

7月12日（星期五）
銅鑼灣告士打道250至254號伊利沙伯大廈6樓
7:00 伊利沙伯大廈地下門口等
黑衫，囗罩做記認

囗號：民建聯最無恥！民建聯最無恥！

參考4:30 （最後1分鐘高潮）

(突發) 民建聯黨慶無取消啊dllm

延申閱讀

今晚7:00

照去, 就算取消都要俾佢知有幾多人會來支持佢地

另外禮義廉想同灰衫肥佬割席, 大家唔好俾佢咁做
要求佢地同灰衫肥佬道歉同埋全力支持肥佬

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

係咪有中聯辦官員,好想親眼一睹領導既風采

有無得同琼子揸手

【民建聯最無恥】今晚7點去踩場

提番大家今晚7點有野食呀！

民建聯27周年會慶晚宴

7月12日（星期五）
銅鑼灣告士打道250至254號伊利沙伯大廈6樓

集合時間：7:00 伊利沙伯大廈地下門口等
黑衫，囗罩做記認

囗號：民建聯最無恥！民建聯最無恥！

參考（最後1分鐘高潮）

延申閱讀

(突發) 民建聯黨慶無取消啊dllm

幫無恥攪熱氣氛

長輩圖召喚

【民建聯最無恥】今晚7點去踩場

我要搵媽媽

民建聯晚宴

民建聯晚宴
谷係為咗睇下多唔多人走， 人少等於送頭

有冇人去架

今晚係啦

唔好搞人啦
人地黨慶你地做咩搞人啫
唔好推啦喂

民建聯晚宴踩場tg

今晚食好西

禮義廉

恭喜曬

提番大家今晚7點有野食呀！

7月12日（星期五）
銅鑼灣告士打道250至254號伊利沙伯大廈6樓
7:00 伊利沙伯大廈地下門口等
黑衫，囗罩做記認

民建聯晚宴踩場tg group

推推推推推推推推推推推推推推推

民建聯最無恥

推你老味

民建聯晚宴 踩場tg group
谷係為咗睇下多唔多人去， 人少等於送頭
推多次先

(突發) 民建聯黨慶無取消啊dllm

講得啱呀
所以我都唔會推